[有圖]地鐵站逼爆原來玩pokemon go?

唉瞓左唔記得捉精靈
個個都有去捉 一定嬲成晚

有冇巴絲有去捉？

其實唔好笑

啱啱先升中一 返去一定俾同學笑我冇去捉

香港地連最後既人情味都無埋

樓主我同你同屆
今朝起身瀨屎搞到無去捉

樓豬你覺得好好笑咩
小學雞唔洗番學上連登

後日唔g點面對同學 一定俾人排斥

中一上兒登先入流
個個一齊去7仔買child登ac